Gregory 集中討論區

見冇咩人開post討論Gregory，咁就開個新既post啦！話說日本Gregory近排出咗款新既daypack，就係兩款花既混合版
唔知各位G記迷對放尼個新款有咩意見呢？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

邊度可以訂？

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

Logo唔靚

好貴

想知而家係唔係冇哂美製背囊？

好核突

想嘔

明明舊logo靚咁多
不過真係好come用 我個仲係美製既 基本上日日用 去旅行都用佢 用左7，8年都無事無幹 完全無藉口換袋

Logo就各花入各眼
但新款拼色真係唔撚掂
幾時先出返白樹紋

無舊logo不了

我都係，用左13年，重要成日亂咁pat係地
由番學用到出黎做野，無甩色不特止，無穿無爛
線頭都無一條甩出黎，係條拉鍊有小小生銬同畫牙

絲打你用緊邊個花

如果唔計追款追牌子 我覺得真係好好用 又裝多野又come用又唔算太核突

新logo 好柒

用左過10年都冇穿冇爛

不如我地嘗試下欣賞新logo 既美

我係巴不是絲
我用緊舊藍花
中學雞年代去番part time儲錢去買
以前唔係太多鋪頭有，我係去新港中心
成日去睇有無藍花，見無我就走
之後個sales有一次終於忍唔住問我想買咩色
同佢講要藍花，佢答我話好難番貨
但見我成日黎睇，叫我留電話比佢，有就打比我
最終都如願以償買到，一用就13年

依家邊度買平?

舊章用家，前後都買左3個

幾靚喎幾錢個

好耐了，約千頭
黑色係日本二手店買

前排係it買左呢個都冇用過

push

我都好鍾意multicam同黑色

新logo好柒

最好就係要Made in USA
D 料靚好多

幾靚

個人認為尼款新色 Neon Green 都唔錯

呢個配搭真係好撚柒

呢樣真， 我個美製day pack用左14 年， 只係外觀殘d外但仲用到

Made in usa

Cls袋
我果個美製用左7年 同新既一樣
利申：錫袋

以前舊logo
Day & a half, Day Pack, 牛角袋 Come蓋袋 筆袋
全部都係Gregory 好鐘意舊藍花&黃花
宜家轉左新logo真係不了⋯

我明新logo 同舊logo設計上係有啲分別，但實際用料上其實應該冇咩分別，都係咁come用
利申daypack用咗兩年，新logo，冇咩殘，好似新既一樣

邊到會有made in USA?

用極唔爛 起碼用左10年..仲要無穿無爛...

我中三四買 用到U grad

邊度多款？想買GREGORY PADDED SHOULDER

香港邊度有Gregory 袋賣

Overlander

唔該！

比正皮啦

有冇人用暗花

咩色？

係街到都見過人用尼個花，有冇巴絲用緊？
想知邊到仲有得買尼個款，據聞仲要好似係Made in USA

本身鍾意duffle s 藍花 不過搵極都搵唔到 最後買咗黃花 不過已經菲律賓造

新logo，不過都唔新了，好撚7

好撚柒，似以前d k zone柒款

拉鍊壞左整幾多錢到？

壞成點？

岩岩係日本入左個二手舊logo
不過入面層膠溶完而家痴立立
想知有無得救

How much?
咩花款？

Gregory 有乜好討論

呢個袋型幾靚

我都用左十年.... 太com用， 想換都無機會

背囊下面個兩個條條fing，你地會收埋？

唔fing 都fing 左十幾年

我自己反而覺得個款又幾好睇係隻色柒姐

轉做黑粉當堂成件事型哂

十二年

計埋運唔使$1000
外面好新淨無層防水膠溶溶地

而家買好似全部新章？

無舊logo，無made in usa，可以收皮先

黑花都幾靚

Push

Ig shop 賣890係唔係假

Psuh

Pshu

Lm

想問下 日常用既話建議買22L定26L?
因為見22好似平d又易帶d

有無巴絲想回收呢隻款 我用過幾次9成新
Gregory Backpack all day pack 22L 舊版LOGO
可TG我

黑花邊度有得買

想知+1

大家點睇綠花？
好似好難襯咁

平時style偏日系 著大地色系既野多

邊度有黑花

推啊

The overlander

無26L

竟然

咪撚買呢個牌子
我個黑色day 用左七至八年都未爛
冇藉口換新袋

呢隻竹款同黑花各位巴打點睇

喺度諗緊買邊款好

抑或其他顏色好？

黑花唔錯

Dry Camo 幾好睇

唔知各位Gregory 用家你地個背囊用咗幾多年呢？
大家分享吓

求救 - 邊度仲有made in USA既day pack賣？

揾左好耐未揾到答案

想問下黑花26L仲有邊到有得買？
同埋黎緊會去日本
如果日本喺邊到買gregory好？

冇，得番二手

想問下經典花斜咩袋係咪劃一600蚊一個

日本有gregory專門店，可以去行但圈

個

最後比我揾到........ 我即刻尋晚比左錢 今日拎左，係分銷商，佢話個袋起碼擺左十年以上

點搵ga

舊黃花

舊果個藍花day pack用咗5-6年，唔係usa製quality 好似真係冇咁好
底側邊收帶個位已經串咗
個logo牌甩哂線，有一半開咗
利申：都係粗用
一個月之前見黑花day pack幾靚走去留袋
點知呢排出街成日都見人用黑花
暫時諗住入手呢款day and half

之前我係mk overlander留咗貨，你想要，我可以讓俾你要

屌我個斜孭袋用到啲色好殘咁
無得救啦

邊度平?
overlander都係得某d款有折

我有個全新Made in USA 未開過，儲緊

我都想知
分享吓

食撚屎啦
之前個袋用咗兩年後，係咁甩膠，粉咁甩出嚟成袋都係，仲要日日甩

有無人會割愛放

想要返個

Black of course

如果係舊logo就完美

支那製不了

紫花而家仲有冇得買㗎 真係好撚靚

仲有冇剩

我果個都係made in usa 不過8年黎都成日粗用

巴打用緊邊個花？嗰陣時買幾錢個

睇到都覺得熱

大把地方有 吉之島/運動鋪etc

後悔當年無買花 買左黑色咋
果陣係街鋪買千幾蚊
呀媽送比我做大學禮物

黎緊Gregory 會同Sophnet推出聯乘，推出一系列山系袋款，系列以藍黑為主調，唔知各位巴絲有冇興趣入手呢

買咗黑花26L

黎緊要食麵包了

巴打用落感覺如何？喺邊間買？
黑花唔錯呀

想問下gregory新版點分真假嫁？
岩岩買左個黑花26L 但發現袋入面冇tag
係唔係假野黎？

個防水層好似甩咗 而家唔防水 點搞好

想問呢兩隻款邊度會搵到

想洗袋都唔知點洗好 條帶好臭

有冇加過價？

你喺Gregory Hong Kong既分銷商買就一定冇假
例如overlander

用左3年個袋開始”塔”，一啲都唔堅挺，請問有咩方法解救

見到amazon jp有個黑花26L 賣緊1500港紙 知唔知有冇伏

邊度有得買?

我都想知，好核突

用左幾年個袋甩防水層 好多粒粒痴住袋住嘅野

依家用緊啲墊頂住 但都係治標唔治本

依個真係好靚

比我買下

防水層野溶應該無得救

我都想買黑花，真係好靚

幾年前喺日本amazon買咗個舊logo綠花唔洗1000蚊
不過近排覺得唔方便好少用

唔方便？

Ching 日本Amazon 運件貨番尼係揀邊間轉運公司？

Carousell 間Offseason有無人買過嘢 感覺點？

我用緊下面果張圖細一個size，用左6-7年

有冇巴打用過佢個維修服務？整完係咪好似新既一樣？

lm

想問下會唔會有地方有得補個袋？有啲位爆咗線
有記念價值

有無人咩summitday

點分係咪made in usa?

新LOGO都係 made in 支那
舊logo就 US

我以為要有個MIU tag係入面添，揾極都冇

想請問係邊間

舊有 新冇
好似話新係made in china所以冇標明

唔係
之前去overxxxxxx搵款
D staff話美國造冇左好多年
新logo呢家一係菲律賓造一係大陸造多
近年舊logo就係菲造

點解比出面平一半 怕唔怕中伏

Click 入去得番四種色揀炸
巴打快d入番個啦

就係想買個黑色 但咁平驚係假野 點樣求證

14歲果年用新年錢買咗個純紫色黑邊
下個月26歲仲用緊 除咗有少少殘之外都無穿無爛
MADE IN USA

之前係運動家買左個黑花，上gregory網睇返唔見間野個名，會唔會賣假

我嗰個由f3用到而家year1仲用緊
勁粗用以前返學咩重嘢加埋去camp去旅行都用佢
係入面個網爛咗少少
個殼仲係靚靚仔仔
我想換袋呀你幾時爛

我都有興趣 見到咁平都google左陣 見佢係時計倉庫其下既 而時計倉庫起全日本都有19間實體店 我諗可信性都高

有冇巴打用過Gregory Sketch 28 Pack?

Thanks! Btw.前幾日logon sale 1400幾 入手左

竟然仲有舊花，屌返個仙

想問下咁多位巴打會點洗條揹帶？

Tko冇曬了

有冇巴絲入咗手分享吓用落感覺如何

黑色啦，藍色果啲款周街都係

唔係
利申：6年前買舊logo non USA

Wise choice

呢間好似係叫Gregory 專門店，但係唔知係唔係overlander
Overlander d 鋪應該做緊20% off
利申：琴日都去完黎

我都係

淨係揾到間做緊1050 但係最平見過699
btw 知唔知個袋防唔防水

Fine day 16L放唔放到macbook 13inch

26L 放到
利申 放緊

Thx

有冇人easy peasy 用家 想知好唔好咩？
諗緊day定easy好

大家可以討論下對於新舊logo既睇法

早幾日番娘家， 見到老母準備掉9 個袋， 好彩撞岩截得住。
8/9 年前送俾家姐， 用左1/2 年無用， 就掉左係竉底...

準備淨身完再自用

自己幾年前買咗個Gregory daypack，幾好用，係新logo到的，嗰陣時冇留意咁多，用落個daypack幾come用

之後先發覺原來Gregory出過前一代既logo，覺得仲靚過新logo，所以就買咗個舊logo既daypack

有冇人用佢D shoulder bag?
GREGORY SATCHEL 有冇人用?想買番夕個,唔知邊到買比較平

好掛住以前有過一個舊Logo藍花

有個舊logo黃藍 用左6，7年 跟住無用揹背囊又唔想掉 拎去賣都賣到600蚊

你意思係咪尼款？

呢隻款

仲有冇舊logo款？

有個4年前買 菲律賓做嘅舊 logo藍花 day pack
但係而家入面個d藍色 好似甩甩地色咁
搞到我放係入面嘅野 都會印左D藍色上去
有冇人都試過咁樣?
我用左4年都冇洗過 攞去洗一次會唔會好D?

呢個用左10幾年
呢幾年少用左
成部ps4都放到入去
有時買左d野偷偷拎返屋企一流

補圖

呢款做緊幾錢

好似太女仔 個袋

巴打好波
出咗咩色？

我自己果個無用好耐
一落雨入面乜撚都濕

呢幾年興復古 大自然

咪覺得上代LOGO 靚囉
過幾年轉LOGO 興cyber 電子風的話
大家又搵"舊LOGO"